係街都係無咩人帶口罩，證明香港人真係到就死先會驚

屌你老母係咁咳又唔帶口罩嘅人 祝你全家早日得肺炎 早登地獄！